賀一誠：未有足夠人才和法例建立金融中心

剛上任的澳門行政長官賀一誠，回應在今次澳門回歸20周年慶典前，有多名香港記者被拒入境的事件，他說警方有自己的指引，尊重警方的決定。

至於國家主席習近平在就職禮講話中，提到不容許任何外部勢力干擾澳門內部事務，澳門會否加強入境措施，賀一誠說不會，但會堅決執行不讓外部勢力干擾澳門內部事務。

賀一誠回答記者問題時又說，無聽過中央有大禮送給澳門，澳門暫時未有足夠人才和法例，建立外界所指的金融中心。

他強調會和新一屆政府認真落實指示要求，推進澳門特色一國兩制成功實踐，行穩致遠。

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

咁誠實！？

賀你一成

賀一誠: 呀爺你唔好係我任內質我食死貓得唔得 搞金融中心要幾多年
一陣搞一兩年話沒起色你就要我負全責? 你玩埋我嗰份

夠膽落阿爺面 有前途

Exact7ly，到時搞咗幾年都救唔到支共
然後又俾香港人笑
賀一誠仲唔陰公豬豬

嘩屌你洗唔洗咁快戴定頭盔

驚被美國佬支sniper望到

咁快戴頭盔
重任黎架

澳門一定會超越香港

雙目失明

似係留定位俾中共輸入金融「人材」同支共特色嘅金融「規例」姐 睇返賀狗嘅往績佢係對奶共零抗拒架

澳門真係錢就收足 但就暗反

你望下老共吹澳門做D咩咩中心咩平台
然後過左幾年幾乎冇分別既
就知D官多數係咁易做D野應付下算數架啦

国製金融中心

請不要說穿

因為

我們都知道

今日難得笑了

行過都會自動送中，邊會有外國投資者會黎，唔怕嘅一早上咗上海
好好的做你山賊 這份很有前途的職業吧，學人改變什麼形象

搞金融次次都係大陸官員自己爆響口先，澳門政府完全後知後覺，我緊係戴定頭盔先啦

佢同吹屎眼邊個普通話勁d

根本都知冇可能，有得搞點解唔一早搞
係佢地”阿爺”特登吹捧澳門踩我港姐
我地係唔會嬲同喊㗎屌你老母死共匪

講真話唔驚比人斬？

澳門正苦好撚醒嫁...
唔會咁樣玩自己

食左誠實豆沙包

講人才咪算

仲要講埋法例
真係落甴大大面

暗乜嘢反 賀好奶共 好明顯暗示輸入大陸人

唔係，你搵埋d中國人就絕對夠 ，快d 掟十萬億去搞，只許成功不畏跟難

快d掟幾千億去搞金融中心，留名睇蝕到仆街

花名誠仔嘛

澳門d官一向都有果句講果句，做唔到就做唔到，唔會遊花園

第一時間落呀爺面
條友食左藥呀

天文台條仆街勁迷信 叫做有個句講個句？

係做到都話做唔到
少做少錯
一上任最大聲話要做咩個個已經俾人發配左去葡國食薯仔

澳門係一個笑話！😂😂

吓 阿大人既面你都落

未有足夠法例

要推脫中公投？

釋法咪得囉

呢啲先係正確態度
好似林鄭咁做到加零一咩

好撚似香港話醫護唔夠，輸入支那醫護一樣，到時要封利是睇醫生。明明就係唔撚揼水不突止，仲cut水喉，製造假象。

澳門特首做足十年
搞唔成一定賴佢

咁佢講嘅的確係事實，澳門的確冇金融人才

落阿爺面 迫擊炮行刑

澳門搞賭都唔夠人用啦
外判工序去香港又有
請外勞(/黑工)又有
仲想搞多一範

自己澳門啲儲備都俾上繳埋 講鬼咩 不過咁講幾踏實 已經好過晒香港啲高官就真嘅

葡文全世界得葡萄牙 巴西 重有邊度會用

以賀狗嘅性格 中共話要澳門做世界火箭發射中心佢都會仆住話搞得掂 夠膽咁落落甴種面就唔會捱到做特首啦

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

"含L至軟"

驚比制裁？

依個概念譚博有講過

澳門官場爛到透 由歐文龍集團式喪貪去到陳麗敏走後門式以權謀私都有齊 佢地嘅老廉只係用黎打擊政敵現實係個個都有貪

乜中共要法例架咩？

rip

其實唔應該開心

咁樣代表敵人明白自己不足之處

之後就推出各種吸引人材計劃+著力改善法例 去彌補

特色一國兩制

大陸法地區

屌你誠實到
一陣搞唔掂隻穫一定佢食

每日150夠唔夠?

又未必
佢又唔係689個D地下黨員冇根基要靠對老共兩個凡是先有權

咁即係落皇上面
準備誅九族

黃底

反啦反啦

呢隻禿奴又以老實

想輸入外勞姐

澳門發大財